香港開埠以來警察威信正式淪喪

估唔到今輪恐襲後續警察縮左,怕18鄉同黑社會去到呢個地步點同入左浩園既同袍交代,點向市民交代,
2019年7月25日香港自開埠以來警察威信正式淪喪

佢係唔夠膽，好似對付我地和平示威者咁，
派埋水炮車，催淚彈，布袋彈，橡膠子彈入元朗姐。

對付我地就咁威，咁叻叻，
要佢幫手維持元朗安全，就無能為力